其實點知自己有無甩尾

之前試過一次高速公路揸緊一百幾 小路出轉50
轉彎突然發現係360度大彎
嚇到仆街 踩住break扭軚
聽到d車軚磨地既聲 同頭d飄移d聲一模一樣
請問係咪甩左人生第一次尾

360度大彎即係迴旋處？

響軚姐

唔洗救 甩乜野尾

甩尾=失控

你入彎之後，有無拉一拉手掣，架車bei一bei咁？

燒胎好甩D

咁要睇第幾個路口出喇

有冇拉手制先

咁你有冇反到呔先？

360度=原地

白鴿轉 =/= 甩尾

活係二維世界

我諗 髮夾彎 會易明d？

你講緊呢度？

髮夾=轉360度？

你果個唔係髮夾，係髮箍黎

究竟知唔知咩叫360度